被指性侵鄭爽 陳嘉上願對質：否則我將公開追究

著名導演陳嘉上今午在微博留言，指近日自己聽聞有位知名女星，指他當年曾威脅兼性侵內地女星鄭爽，而陳嘉上和鄭爽曾於2011年合作拍電影《畫壁》，陳嘉上在微博說：「聞最近一位知名女星在朋友談話中，指我當年曾威脅鄭爽且性侵等等。一位朋友找上我友求證。我原對此等八卦胡編並不重視，但話出自一位尊貴的女星之口我不得不重視。不知這女士從何處得到這消息，我很願意和她對質。若不敢站出來説話就請立即停止這等不負責任的言論，否則我將再公開追究。」

陳爽粒的

以為陳爽同鄭嘉穎

陳大導叫完雞唔記得比錢

鄭爽整容整到，又瘦到棚骨咁

照計以陳導既名氣在大6可以大把野食，洗鬼性侵女星咩

依家好咗啦
佢個ex咁仆街 依家條新女又因為佢整容

鄭爽好有氣質